突發！深水埗v煞返貨5蚊個

福榮街！

邊度呀老友?

手快有

pish

邊度
10月31要萬聖節扮

想要一個

5蚊咁平？冇錢賺喎
買晒佢派

喺福榮街邊度

幾點關門？？飛的去

買買買買買買買買買

掃晒佢

買黎派

想買

巴打襯未收皮買晒去先
再上黎claim 返

想買 有無地址

sor 盲咗 派膠唔熟深水埗

正喎~!

福成商行
香港九龍深水埗福榮街89號地下

星期二去都係5蚊一個，唔知會唔會係樓主講個間
流流地但應急或者手緊嘅話可以去睇下

利申非打手

嘩 萬聖節happy

點流流地法?

類似呢個咁
同正版個d都有一定嘅距離

多謝巴打

利申唔識分
戴落唔刮就ok

其實想問呢啲面具易唔易爛
以前玩過的某些面具有時有啲膠質比較容易整爛